8月11日，天星碼頭開始多人 !

【政府無能，人民自救】

如果中国人不懂香港法例，
作為香港的主人就必須向他們進行公民教育。

日期: 八月十一日
時間: 晚上
地點: 尖沙咀天星碼頭

支持

如果有巴打怕有後果，只要記住自己嘅角色係人群，您係黎睇熱鬧、您係好奇八掛邊度多人就行埋去，唔好衝動、唔好推撞、有事發生只要企定定就得。

五毛 返六日唔撚易

屌你咩 返工先搞d 咁嘅野
收工黎 等我

幾點

根本就冇人

走啦柒頭，呢度冇你既事

你都係
五毛濕鳩liy-問鼎高峰

[多圖]蔣 介 石(翻 生)公 開 本 土 派 義 士 及 女 朋 友 樣 貌

LIHKG @ Android

熱狗cardpay(舊名:俠盜獵車手)

thx

以死相博💪💪

收皮啦 咪屈我 我愛港

生性啲，做下正經嘢好過啦

不過我估你好懷念雨傘運動，活喺過去嘅人係最可悲

Ching幾點出

7點

萬事小心, 唔好做犯法野比人周到

更愛中國吖嘛屌你老母

五毛大根妹

蓋狗冚家剷

下星期無雨

隻秋？

要返工，不了

今曰落雨唔開攤

咁多五毛

ok

一陣間十條友都無

去硬

下次去動漫節搞，一定多人

推

關愛座會哩係星光行星巴克以死相搏

好大雨

啱啱經過見到關sir追住大媽阿伯係咁打
1打10

真心覺得今日班大媽唔會出嚟

十死士都已經10個
未計關sir

自己香港自己救

好多差佬

Pish

大家加油!!

Pish，去尖咀行街街先

收工落黎食花生先 唔好衝突住
一陣又朱經緯上身，無啦啦要俾人打

掃走班垃圾

熱門都上唔到

開波 !

點過0.5 比你？ payme ok?

轉個彎到

好多人

到！

好多打手

live:

好多記者…

請勿行乞

黑警開始進場，現場需要人支援

支那狗有黑警撐

到左

十卜 加油

真香港人，自救！

現場臭龜完全菜街模式

相. 片update. plss

粉紅廢老好激動

好多人大叫 執法! 執法!

等我燒比你好過啦

到

廢老身子弱好心就唔好激動

現場兩位疑似連登手足

唔唱歌既

關蛇好似比之前再柒啲

傻閪吾震乳 世界杯搶住開post 最後冇人理

我10點搞埋啲嘢之後嚟
欣賞美妙音樂

估唔到有返咁上下人數

係記者多。
現場見參加者十個以下

d警察阻街?

開完世界界post但冇參與 唔知呢個post佢有冇參與呢

推一推

亞蛇好慘，個個圍住曬冇歌聽

一個氣油彈
飛 狗

班警察on9 帶走個女人咪得
係咪特登同個大陸女人一齊企係度阻街

有直播

後面有人訓底 未知咩事

光復尖沙咀 停止個班妖孽破壞香港市容

猶太人手拉手守護廢老

做咩得返幾丁友 岩岩睇明明好多人圍住個粉紅衫阿伯同大媽

咩環境

跳老舞

陳家駒俾人訪問緊

個阿叔好型

唔好打啊！

不了要返工

其實粉紅亞叔係旺角過去定不嬲唱天星碼頭？

無大在乎你

如發現懷疑五毛拍照，請速反拍

好波！

縮返入你老母閪啦

真係階段性勝利

好波 加油白港人

不你老母

十隻PTU去緊現場

今日咁少檔口

重返寧靜的尖沙咀

洗唔洗呀

終於有

差佬驚爆大 提早叫佢哋收皮

睇住碼頭嗰邊行緊過去

繼續推

goal !

連狗人手置頂

感動既係，學生獨立聯盟終於成功返一次

屌，平時又唔做

我陣間先到會唔會太遲

唔會
反而驚陣間有人提早走要支援

呢啲議題夠貼地，易拉支持

搞搞震，有意義既野唔做，一味搞亂個香港，呢d大媽起馬都叫香港特色之一

星期六日就休息下，準備心情星期一返工好過啦

爆大 = 魚蛋革命2.0

直播link收咗皮?

入一入黎block左好多五毛

咁樣都可以盲目死撐得落去
真係屌你老母都廢閪事

做得好

見到法國佬大聲代表高登仔領功

過去欣賞下維港夜景先 生活態度

諗起D死廢中廢老谷到紅都面晒死死氣走就開心

打風勝利

係現場
無野睇

仲播緊

呢次應該有料到，話晒班大媽真係煩到好多人
唔係純粹中港矛盾嘈交
加油屌到班垃圾支那雞收皮就啱㗎喇

今日應該成功了 要睇住佢哋唔好偷偷地再開

你全家生cancer死曬星期六日唔洗h拜佢地？

附近酒店最爽，唔駛自己出手

請列出方圓200米內酒店

啲大媽收哂皮
睇嚟聽日如常

見到吳幸美
行多陣都仲有廢老un住唱

香乜撚野特色呀
屌你老母
係特色又唔見之前有
又唔見多人鍾意

你係度鳩up夠冇意義
唔落去撐場？

做人做到咁冇意義

趕還趕唔好趕走吳幸美

大媽係香港特色？
你冇嘢啊嘛

大媽鳩叫係香港特色？
奶大媽奶撚到你傻hi咗？

有時間就抖下唔好丁咁多啲老閪啦，準備心情星期一返工好過啦，撚屌

遣返返去天水圍，永世不得踏入九龍半島

要訓教不了

keep住去 唔止今日架

中國狗已block
咪quote條友啦

出緊嚟，希望唔會太遲

五毛又開始引戰，唔該唔好上當

點解

食完瑞士糖返嚟?

炒大陸股就死番去個狗窩度啦

加油

事實上今晚唔夠人開兩邊

我特你老母色呀

岩岩行過， 大媽收到風唔開檔
現場大約20-30人
警犬反而仲多， 周圍都係便衣

做多左喇

唔係唔開檔，係收o左皮

重民生的民建聯呢？

去另一邊

白痴仔股票你輸到傻撚佐呀

加油 趕撚走曬班仆街

現場情況如何

有幾多人係現場？

Show Blocked User - 8輸9周時有

Part2

其實日日都放風會聚集, 係咪就可嚇退佢地?

順便趕埋剩係識唱忍者亂太郎個羅白頭

有一個帶頭咪得

金金 鄭生

冇直播

大隊依家係邊？

關愛座又網上勇武了

×2

真係咁L有特色就唔使殺街啦！

「呢d大媽起馬都叫香港特色之一」
屌你老母唔好屈得就屈，大媽幾時變撚咗香港特色，你老味躝返大陸啦

今晚搞到幾多點？

呢條粉腸扮晒無辜，接受TVB 訪問，又話自己係普通人。

加油！支持

可能佢老母有份呢

呢條撚樣旺角成日唱，好撚難聽

屌你老母，去尖沙咀出黎講！
香港一路冇大媽
你老母就大媽！
香港叫師奶

push

右邊紅衫條柒頭邊位， 之前旺角見佢咪嘴唱歌，

咪還咪，揀左把女聲黎咪，個個行過都打個突

散晒未 收工過黎

重有無嘢玩？

留名等睇片

你個人咁贛鳩 難怪賭乜輸乜

已收
旺角時代
一般八點半對面開唔到工已經收皮

有分趕走班孽既英雄們請受小弟一拜

點講都好今日連燈仔總算獲得階段性勝利

開到個好頭先可以陸續有來
最初初既光復咪又係得幾丁友

睇佢個都知唔正常啦

係就快啦

主要係算多人認同

收嗲啦你

辛苦晒頭先出左尖沙咀嘅巴絲打
聽到有一班係屯門特登出黎
之後要繼續趕走大媽

因為無出旗 旗
正確選擇

爛化閪 你收皮啦

唔遠

之前新聞訪問班老妖
話一晚可以賺幾千蚊，痴線架
今晚斷左佢地米路

好可惜今晚嚟唔切
咁多位今日嘅勇士請受我一拜
睇到今晚嘅階段性勝利我覺得一定要有下次

但係肯出已經好好
香港呢種精神已經所剩無幾

完左未

你去返工啦仆街

成功咗？ 有下次一定join

階段成功

最後成功趕走大媽？

獨立未？

聽日仲有冇人去？

今晚我都有去，雖然係趕走咗其中一個大媽走，但係當抗議個班散去之後，文化中心對出都仲有兩批人大大聲咁唱K。今日只係小勝而已

係

成功咗一次 以後應該會多啲人參加
大家加油

邊到睇直播

而家先睇到個PO.唉
如果再有下次巴打出PO可以早啲?等多啲人睇到可以出嚟幫手

屌得好，屌得妙

旺角已經令到人犯眾憎，
仲係尖沙咀唱？

見一次投訴一次

其實好簡單要大媽冇得揾食

首先分開幾個人群
每一班人去唔同個檔口
圍住班大媽
然後攞部電腦出黎
一有人比錢
即刻影低
我唔想十鳩幾部電話影住
班廢佬仲會繼續比錢比利是
班大媽都係因為揾到食先繼續唱
揾唔到食 仲唱乜鳩

一影到
再叫呀蛇黎
同班呀蛇講你一係執法
一係就等住比人投訴你

雖然黑警多數都唔執法架啦

當我鳩up, 不過如果真係得呢

唔得 規則講左 M記果邊係可以收錢
去到鐘樓果邊就絕對唔可以

我覺得要一個戰略，或者計劃
先可以有效打擊大媽
其他人有咩計仔可以講下
如果唔係出去尖沙咀大家冇咩作用，得人冇plan
不過依家好似人都冇
唔通大家一齊fing 鳩

我喺現場喎冚家拎

總算贏返次

Push

紅衫呢條友成家人係大埔好出名
出名黑人憎 得罪好多人
發夢聽過佢地虐待動物殺流浪貓同衰非禮跟蹤學生妹番屋企
呢班人真係龍蛇混集 搞到成個香港污煙漳氣

利申以前住大埔

接受訪問嗰個跳舞跳得勁high
係似hi大左嗰種
喺到跳屌西舞 屌柱舞 同另一個男人身貼身跳舞

聽音樂為什麼不在家, 根本就阻街

下次係背囊塞個speaker
無限播放冚家拎

班仆街大媽今日會唔會回歸尖？

大陸仔用唔到payme?

有個X姐成日曬自己瑞士人, 特別是返來玩殘香港

其實噪音令 公眾不安
已經可以告班大媽 遊蕩案！

不如聽晚嚟多鋪？

肯定到

開唔開到新post?

開到

頂打多咗個到字